突發 堅尼地城現第一滴血

今次15隻警犬圍堵1隻野豬
過程中警犬保持克制 使用最低武力
使用0粒催淚彈
冇用盾牌

一頭受傷的野豬，今日傍晚6時許闖入港鐵堅尼地城站內亂跑，牠腳部受傷血，站內出現一條條血路及腳印。野豬懷疑受驚，在大堂跑來跑去，其後走到升降機旁瑟縮一角，車站職員馬上暫停升降機運作，並圍起鐵馬堵塞通道，以免牠在站內亂竄。約15名警員接報趕至，架起兩層鐵馬陣戒備。

讀者曾小姐表示，當時看見一隻野豬在車站大堂徘徊，而且不斷流血，狀甚驚慌，大批市民駐足圍觀。

[香港加油] 想喺聽日deadline前激勵下大家

推

港豬